屌你咩林鄭，連Peak Design腳架都唔比入口

之前back左Peak Design Travel Tripod嘅各位
我哋支腳架比海關扣撚住左
屌你老母依家係咪黑色會伸縮就唔比入口呀？
信唔信我買一大批黑色假屌返黎比前線打狗？

Actually, they've been-a-shippin' for the last few weeks, from our factory to our fulfillment warehouses. We hoped to write this update 2 weeks ago, but a shipment of nearly 1700 units got mysteriously held up in Hong Kong customs.

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

邊度講

我都back 左 on9

咁撚戇鳩
邊有腳架唔係黑色
打狗就唔買咁貴啦

back左嘅話email有講
我上面copy左個段出嚟
扣左千7支腳所以出唔到貨

TRIPODS, THEY ARE-A-SHIPPIN'

Actually, they've been-a-shippin' for the last few weeks, from our factory to our fulfillment warehouses. We hoped to write this update 2 weeks ago, but a shipment of nearly 1700 units got mysteriously held up in Hong Kong customs. If you're curious to see the forehead/neck veins pop out on PD Supply Chain Director Peter Lockett, the past 2 weeks have been a good time to do it. Anywho, our Customer Director Jen walked us through some breathing exercises, and we're stoked to say that shipment number 2 has gone off without a hitch.

We've got several big shipments hitting the Hong Kong and US warehouses over the next week. A big shipment should hit the UK in early Dec. And in mid-to-late Dec, big shipments will hit the Netherlands, Canada, and Australia, as well as additional shipments to the US and Hong Kong.

等睇人講：
唔訂咪無事囉

我收唔到嘅

係amazon買豬咀頭盔全部俾海關拆開哂
Cls以前肯定唔會
利申返先,工程裝修撚

共軍政府背後攪埋晒啲小動作

根本成個政權所有執法機關無一個係無辜

但係黎到？

Triad-Orbit 都幾乎入唔到 🙃

Yes
比人驗左

照收到
不過會見到曾經開過黎

好似海關見到有個carbon 都會扣查

外國user開始收到貨
香港仲扣緊

唉屌仲諗住入冬去camp帶枝輕腳去

大陸廠經香港出口扣貨？
定1700支經香港入？

啱啱睇kickstarter留言
好似有香港地區出咗貨

開撚左咪即係可用時數都少左 on9架？

聽日mon post黑警就ban黑色假屌俾#1睇

經邊到寄？
FedEx / DHL / 郵政 etc?

開都係開運送packaging 姐，開你個豬咀做乜9

幾時有呀 聖誕想拎出街

back 咗 x2

有未呀，pd今日仲出個po話已經發緊貨

算唔算限制自由貿易

好似話3月先有....

唔係嘛

唔L係呀...？

見幾間都話3月 但係唔知係官網貨定Kickstarter .....

Wtf 中伏....

YouTube見到有人拎到貨，即係有鋪頭拎到偷賣緊

有未呀

到手啦
屋企試，好穩陣

pd依支腳架好唔抵

Kickstarter?

係

幾時訂㗎 😞😞等咗好耐啦 係咪出貨會有通知😅😅

臨尾幾日左右
前兩日收到email話順豐緊，今晚就到左

你backer no.幾多左右
我頭幾個鐘嗰陣back，
但係而家都係乜聲氣都冇

我都係呀....😞😞

我係324xxxx
應該快啦，我同一日行開旺角，聽見話有人開始有

明明等1405個，應該好早有

終於有巴打收到
我都係尾個幾日訂 未有消息 希望快d 到

我決定以後都唔撚back peak design

重有冇人收到😭😭咩消息都冇呀

我未有
我見螢記已經有貨
屌柒pd佢哋話無出貨比reseller
我隻眼一定有問題

訂左carbon 版 仲未有送貨消息

Demo嚟姐，我見街訂起碼3月先有

demo唔係腳

千呼萬喚終於等到個email

好波

終於到
上中幅都算穩定，拍腳都唔會點震

仲未收到email

呢個紋身有型

其實點解 一枝Made in Chi na嘅香雞腳仲貴過某啲gitzo 做工又唔算好

認真唔覺旅行腳值呢個價

夠compact 賣新idea 中軸粗唔代表穩
Gitzo 都唔夠佢compact

同埋peak design 已經有d似 攝影既潮流風氣
有peak design 型既young既影相既人
唔再係笨笨重重 幾個腰包 又勁大個袋 勁大個腳架既龍友

覺得貴咪等佢有折先買囉！

星期五收到支腳

潮牌，型囉

我用peak design嘅價錢你買枝同級Gitzo比我
on9仔

又幼又唔穩
全開 㩒個波頭隻腳仲郁得

咁Q貴買支那腳

點解幼等於唔穩？我去海邊影，不知幾穩

係，我㩒住枝腳，成個人跳起，枝腳係會郁

係，好Q貴，仲要make in china，不過人地有心解決腳架嘅體積問題，比出一個gitzo幾十年嚟都諗唔到，或者根本無心去諗嘅答案，而唔去學其他廠一樣做Copy Cat，令到市場上嘅腳架9成睇落都一樣

係，係好貴，但係我就係買佢呢份膽色

人地engineer 花心思設計/採用特殊六角形嘅金屬管嚟做腳架，賣到同你用五金行100蚊幾枝嘅鋁管做出嚟嘅腳架一樣價錢，作為peak design用家，我講聲唔好意思

大把peak design貨coload喎ching

可能你買嗰枝好好造工啦
起碼我去試 + youtuber試
佢全開 上部ff無反+ ~800g嘅鐘啲腳係推得郁

係佢design做到好輕好幼
但係件product出到嚟 變咗幾千蚊 但係冇咗落腳嘅意義 仲要支那造
唔係話特殊design又一定>所有野

如果整到咁輕 但係連普通千幾旅腳都比唔上又有咩意思 用幾千買個信念唔係唔得 個原意都係好 但係最後出到嚟件事唔係佢講到咁完美+ 幾千蚊仲要慳成本都支那造 售後又唔知係咪一換一 真係買唔落手囉

pd唔係信仰嚟㗎

Gitzo依家都係意大利組裝中國製組件
Manfrotto直頭係mic...